美股妖股好玩過港股妖股好多

ARCI,MTP,vital therapies....日日都有新野玩，不過都係建議小賭怡情

仲有pir

美股係連大股都妖到爆

今日ABIO premarket 都12-->19啦

一買即賺幾十%

買到先算啦